dell 部G7同G5既分別係邊？

見佢寫G5有指紋，但G7同一spec又貴d

除左價錢同顏色唔同，有咩大分別？

G5：

G7：